{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058620",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "계룡산 장추어탕"
    },
    "text": "忠清南道公州市反浦面の賃金ボンギル31-7 1階に位置した東鶴寺どころ、鶏龍山ジャンチュオタンです。ここでは釜にごまあぶらをまき、甘やかに炒めてムクウンジャンを解いて沸かしたドジョウ汁を楽しむことができます。このドジョウ汁はドジョウと野菜だけで味を出したため、味だけでなく、健康にもいいです。もちろん、美味しい店だからにきれいで清潔な食堂で食事を楽しむことができます。ドジョウ汁一杯を飲んで体の保養をしていただければ良いと思います。ジャンチュオタンだけでなく、韓牛ウゴジ湯道味わえます。現在オープンイベントで価格が12,000ウォンから10,000ウォンで割引されるので、多くの利用お願いします。ここは渓竜山(ケリョンサン)温泉から徒歩1分の距離に位置しており、公州(コンジュ)消防署では車で1分の距離に位置しています。メニューはジャンチュオタン、踊ってメウンタン、韓国牛のウゴジ唐、踊って天(ソ)、牛肉寄せ鍋などの様々な種類を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "どこに東鶴寺どころ、鶏龍山ジャンチュオタンはありますか？",
            "answer": "忠清南道公州市反浦面の賃金ボンギル31-7 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ジャンチュオタンで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "釜にごまあぶらをまき、甘やかに炒めてムクウンジャンを解いて沸かしたドジョウ汁を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ドジョウ汁は何で味を出していますか？",
            "answer": "ドジョウと野菜だけで味を出しています。"
        },
        {
            "question": "ドジョウ汁は健康に良いですか？",
            "answer": "はい、ドジョウ汁は健康にも良いです。"
        },
        {
            "question": "東鶴寺どころ、鶏龍山ジャンチュオタンの場所は清潔ですか？",
            "answer": "はい、きれいで清潔な食堂です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "ジャンチュオタン、踊ってメウンタン、韓国牛のウゴジ唐、踊って天、牛肉寄せ鍋などの様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの距離に渓竜山温泉がありますか？",
            "answer": "渓竜山温泉は徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公州消防署はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "公州消防署は車で1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "現在の価格はいくらですか？",
            "answer": "現在の価格はオープンイベントで10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ウゴジ湯道を味わうことができますか？",
            "answer": "はい、韓牛ウゴジ湯道も味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 349
    }
}